有無泛登仔已經開始投降退出咗抗爭

諗住我地泛民可以爭返口氣點知個個都為咗人工出賣香港 依家出去又送頭 國際又得返口交無實際出過力 仲信咗連登仔話等到九月算 我決定咗等到下屆區議會再算 做返港豬唔挽了

樓主五毛
請勿回覆

推

其實樓主真人係咪都係咁on9

唔po圖？

分化 推

好驚 係咪以為嚇到我